ss[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{color}
\begin{document}
\begin{enumerate}
\item Crear un documento con el siguiente formato\\
        \begin{center}
        \LARGE \textcolor{red}{EJERCICIO DE MATEMÁTICAS 1}\\ \bigskip
        \bf 1ºEvaluación\\
            \end{center}       
            \end{enumerate}

            \begin{enumerate}
            \item Resolver las siguientes ecuaciones \textcolor{blue}{(3 pto)}
            \begin{enumerate}
            \item $\frac
{x^{2}+y{2}}
{Z^2}
$   
\item $X_{n-1}^{2}- 
\left( 
        \frac
        {x^{2}+y{2}}{Z^2}
        \right)
$
\item $\left( 
        \frac{
        \frac{bx^{3}}{b_1}
        +
        \frac{bx^4}{b_2}}{x^{2} \ldots x^3}
        \right) 
$
\end{enumerate}
\item Resolver las siguient6es ecuaciones \textcolor{blue}{(7 pto)}
\begin{enumerate}
\item$
\left[
    \frac{x^1}{y^1}
    +
    \frac{x^2}{y^2}
    +
    \frac{x^3}{y^3}
    \right]
    ={6^2}
    $
    \item$
    \left(
            X^{n+1}
            +
            Y_{n-1}
            +
            \frac{x^4}{a+b}
            \right)
    $

    \end{enumerate}

    \end{enumerate}
    \end{document}

